你今日jump左未！？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

型

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

jump埋右

好波